[AN/IOS] OCTOPATH TRAVELER 八方旅人：大陸的霸者 我要啊伯（5)

OCTOPATH TRAVELER 八方旅人：大陸的霸者 v1.01 11月12號開始

配信日 2020年10月28日(水)
会社 SE
ジャンル 單人RPG

故事

舞台回到前作 8 名主人公探險過的奧魯斯特拉大陸（オルステラ大陸）的數年前
以 “財富・權力・名聲” 三個路線為主軸

戰鬥

組成最多 8 人的隊伍
4前，4後衛隊

使用說明書
有解釋返遊戲玩法，旅人介紹

旅人
有8個地區既旅人
有唔同能力加成

極盡 “財富・權力・名聲” 的三名大惡人

強欲之魔女” 赫米妮雅 (唔係re 0)
米妮雅運用她的美貌及財力，成為了家財萬貫的大陸首富。他使用 “粉” 來壓榨瓦羅雷（ヴァローレ）的居民，人們都對這變貌的城鎮感到絕望

英雄” 泰塔斯
泰塔斯在過去率領聖火騎士團及奧魯斯特拉聯合軍抵禦外族的侵略，是一名英雄。現在的他是罪犯更生組織 “緋翼” 的領導人，以力量支配城鎮艾因巴古羅

劇作家” 阿古斯特
阿古斯特是大陸上無人不知的有名劇作家
人們會為了親眼欣賞他的作品，而聚集到藝術之都席亞德波利斯（シアトポリス），卻也因此迷失了自我

首抽建議:

一隻5星就夠
有補就完美

評價網

Gamerch
Gamewith
Altema

Q&A:

1. 要VPN？
只係第一次開Game個下要,之後你再入幾多次都唔洗VPN

2. 圖入面既設定

1 技能要唔要記錄 姐係你用左技 如果唔開既話下一round會自動變返普攻
2 交替之後洗唔洗記錄 開左既話交替左既人打完之後後衛變左前衛
3 你lock怪方式會唔會自動切換 集中/個別
4 俾怪打會振

3. 關係幾耐回1次？
1日回1次

4. 幾時有討伐？
完晒3大惡人，開咗終章

5. npc 支援用幾次？
有寫明上限，上限用完要再挑戰npc

6. 會唔會有一日做完啲field command(フィールドコマンド)?
唔會，每個鎮嘅武器店會每日reset物品

7. 肥貓弱點

Road map

十一月
v1.0.1
★4旅者故事
上級討伐依頼

十二月
v1.1.0
新章
新區域“ Flame Grace”
新町內容“無名城鎮”

v1.1.1
★4旅者故事
上級討伐依頼
新“回憶之塔”

一月
v1.1.2
★4旅者故事
上級討伐依頼
新“堅果農場”

v1.2.0
新Adventure
新區域“Victor Hollow”
新“綿羊農場”

二月
v1.2.1
闘技大会

我要啊伯打貓

你之前唔係重頭黎過咩 點解唔抽到佢先開。
最近啲新game不似預期 我都re咗
而家100抽 淨係爭神官學者 其他有曬。
阿伯 神角黎 100%殺貓。

咁我刷到3 5星開局
冇理由為咗隻啊伯唔要ga

呢隻game叫八方旅人走路的肥貓
阿伯大過一切。
未開嘅記得抽到阿伯先好開 有阿伯嘅雙五星
真係好過3 5星

我依家打50貓都穩刷好爽

我留緊石等佢落普通池

我就係重刷倒阿伯 新弓 神官開局

有無人知有償個保底係隨機5星定自選

差歴戰斧 未過 你地放邊隻入隊

杖 暗 你地放邊隻 ? ?
杖 好似得1隻3連 暗係咪無3連

暗放4星賊2連暗 同埋有隻主打傷害既4星本
不過弱點都係靠刺客打 杖放一隻3連同一隻4星持續回血既

我靠暗學者輸出

今日心血來潮十抽中伯

歐洲人

點過save架？

開SE account引繼

我都試過 一瞓醒突然心血來潮十抽就中左女弓

刷首抽應該抽邊個池？

咁我都單抽出舞娘

我隻暗學者3.5星未上到60

ALL In左阿伯番黎
換走4.5藥師定4.5女弓好

又到3點 可以休息

終於夠升1隻4.5

頂唔順手動刷貓求其用ios set按鍵刷百討

肥貓係咪要第一round 就破防，第二round 就殺左去先100% ok?
我靠支援可以第一round 破，但係第二round 殺唔死，要多round 先得，咁佢係咪都會走？

唔係
如果有啊伯可以靠佢招先制

第一rd打剩一下第2rd先制咁就必死

如果冇就要博肥貓第二turn唔走

就係冇
咁用支援都冇用啦

係
利申：我都冇 成日見到啲肥貓走

今朝幾隻走左

走30萬先心痛
利申 琴日All in左 唔洗再睇住30萬走佬

唔想要阿伯 唔抽佢得唔得

為咗打貓升lv姐
慢慢打都一定可以升爆

但睇日本攻略好似除咗阿伯仲要5星弓先穩？

我都刷貓刷到百討

係 因為30萬肥貓15盾 3隻3連擊+男弓女連全體箭=13 再用支援打一下 咁下turn一定手break到 咁就可以唔俾佢走

支援用隻3連短劍係咪好啲

一定唔係 因為三連短劍係random target 所以一定係3隻自身角色3連+男弓穩定4連+支援1hit

得新女弓，姐係唔可以穩刷

你刷30萬既咪4隻3連+支援2連 但2連邊度有就真係要搵下 仲要啱武器

或者刷10萬貓 咁咪4隻3連+支援1hit 咁咪搞掂

一係多啲經 一係就穩刷 我寧願要穩刷

係咪每日刷貓有限額
呢個幾鐘得一隻

上級討伐係咪只係會出35貓

你有無裝遇敵率上升舊野

同埋我會揀兩個相連會遇到想打嗰種貓既圖 行左陣都撞唔到就換圖 平均一個鐘都至少4隻貓 無實際計過 但點都有呢個數

我剩係打60LV 圖

我都無51lv.

係*

有無人上級討伐貓嗰個箱出過職業印

有 今朝一個箱 出左藥師金印 即刻升左4.5上去

上級討伐幾lv 先夠抽？

要升兩把扇上去箱打到歷弓
歷槍點升到名聲22

你升晒啲名聲角去22lv 開晒啲影響力 過埋極應該差唔多夠

好葡萄

原本諗住用曬d卷黎幫阿伯升lv 無啦啦出左

係咪66lv.嗰個 我就係要藥師金印

實測左 1個鐘打左9隻貓 但出得好時段性 試過10分鐘4隻 又試過半個鐘一隻都無

你係咪殺晒

有阿伯佢唔會走到

課吧

有阿伯成個遊戲體驗好好多

唔知係咪中bug 啲寶箱開唔到

希望快啲出弓手pool 想要埋隻男弓

屎忽痕抽左定常30抽 頭兩抽class up左斧 第十抽重覆4.5星劍 第三十抽重覆5星賊雖然無新角但升左5星斧好滿足

歐到

試左極6

我到第五turn會強制完

打左18446都扣得咁少 保守估計一隻有8萬血 唔會有可能殺得切

一黎30萬唔會心痛見佢走
二黎打歷戰好有用 岩岩一次過清曬4個歷戰阿伯出場率100%

阿伯基本上一定用 3連破盾
另外你隊野幾多lv.先去打歷戰

主力70幾
破盾職 40幾打完掉番入倉

雙賊 神官 學者都100%出場率

雙賊你用邊幾招技 我暫時係回sp debuff同埋全體火

用唔著回sp. 2隻都係全程破盾

回sp係單體大dam嗰招

係啊用唔著 未用過 阿伯都係放三連而已

試左打 可能因為全部裝都係51lv.所以唔夠力

唔係主力打手無咩所謂
主力輸出我係靠學者 男弓

兩隻都無 我得劍同女弓係打手

想開多個新ACC玩多次

你都齊晒人仲想玩啲咩

打手應該要靠埋4星 得5星但唔剋屬都未必夠力

係咪想全3星過關

諗住抽完開頭儲石到打完極章

我有克屬打除左打歷斧辛苦d其他輕鬆一次過
歷斧要打左3次

我轉左60lv.裝伯再試下 同埋要執下隊升下人先

留名

個新ACC....4隻4.5星,咩意思

見到4.5都驚 有排升不過叫有希望做5星 時間問題

打完歷武 可以養下生 做每日同刷下討伐算刷貓呢d得閒無野做先慢慢刷 升一lv成百幾萬

唯一好處係.....打討伐有金碎.好似開心D

升到88lv了
得閒刷兩隻60貓

我得隻學者上到80都放棄刷除非真係好得閒

84多60影響力

我隻男弓升到96
其他90-92

課長 突到咁高

之前4星升到65之後,賣曬堆銀印
然後重複左幾次男弓

隔咗10日送得30石 抽一下又熄gane

打完歷武每個希100石
多左4百石 儲起 好彩ALL In左阿伯

【ルビー販売告知】
ご好評につき、12月以降も毎月以下のルビーを販売することになりました。
期間中、それぞれ3回まで購入することができます。

・毎月更新ルビー A(有償×294+無償×26)
・毎月更新ルビー B(有償×1000+無償×150)

販売期間：2020年12月1日 ～ 2020年12月31日

12月開始每個月都可以買呢2個有償PACK

變左包月月包

買買買

岩岩完左極8

而家冇野好做

去邊到刷猫最好?

皇城隔離~LV60個度

無野做可以搵歷戰個幾條友打下
趁未高LV去死下幾過癮

唔係要90LV UP先WIN?

唔係,6X-7X應該都贏到
輸出要夠,因為14回完會上藥,之後每下9999
即係睇你打得佢有幾快
弱點,BUFF同DEBUFF都上曬去試下

而家先得3隻5星

算了

邊3隻?
都唔會放曬5星去打,會用堆4星去破盾
我個陣得25級既4星都放出去幫破盾

阿伯
冰女
新弓

我打歷戰都只係用2-3隻5星

呢到?
行左幾日老鼠都冇隻
唔好講猫

反而之前城入面好似多D
但打完極8入唔返去

我平均得6X LV

刷緊百討
打啲4xlv 關短時間出4隻5萬lv 貓
仲好過刷10萬貓

係呢度
扮工無心打

咩係百討

你殺某種怪一百次
有石同影響力
功積有寫

同時空貓一樣

咁好心機刷百討

都係用劇本刷姐

係呢度刷緊料整LV60裝, 打咁耐都係見過1隻30萬貓

你乜怪都打係難撞啲

3%~機率 理論上30場先一隻

我成隊8隻人都打夠料整3件60裝

一隻猫都未見過.....

諗緊係咪有第2個位出30萬猫....
又諗緊..
你地點樣升D人上9X LV......................................

遊玩時間 110

所以打齊料就入場即逃走見貓先打

我111個鐘都係啱啱80lv

痴線 咁快衝返上嚟

我呢幾日放假係屋企打機

幾日有百幾個鐘

今日先第10日

重玩8日先3x粒鐘

我而家睇緊youtube都用手拉下隻game刷貓

你一日有幾多個鐘
我就得24

想問一下4.5呀伯用唔用得

破盾無問題

唔該哂 同埋想問 睇左攻略 4.5同5分別係咪 JP學技果度?

仲有level上限

thz

同埋最後一版d能力同技
阿伯無5星無左招先攻打貓 但破盾3連一樣無問題

有無啲場係只會出30萬貓

暫時攪掂咗歷戰弓同槍書同斧要再練下人先

一係唔出, 一係一陣就出左3隻30萬貓

用完支援唔記得叫番走咗隻30萬貓

30萬猫

HP上係咪至少叫一次 3HIT支援出黎就夠殺?

如果用阿伯而又要穩既要兩下 我計你有埋男弓 第一turn打盡13hit 都仲差兩hit先break到 要補個支援 除非有隻穩定打5hit

都有機會剩係叫一次既 用女弓 但要兩次都5hit 咁就夠

我用一次支援,無計過要點先夠
4433
14433
4444

你應該好高lv喎 第一turn都有兩下4

成隊90
即係正路男弓再+一隻90.就得

佢幾多血?
咁夠唔夠?

4433
剎那1 + 3333 <- 1支援
4444

30萬猫45血

係 我淨係第一r叫支援 你唔肯定既就最尾安全起見再叫支援補底 如果用唔到唔會計數
4331+3
4444
4444

打錯第二r係
1444

3332+3 =14

1444+2 = 15

4444 =16

45血即係唔得
至少要2次支 援先夠

無所謂啦~難得遇到30萬猫.用曬4次都得

去搵可以用4次既3連擊斧

邊到搵

3連斧唔係用得2次咩

呢度

3連嗰個係咩都無所謂啦 反正都係扣血唔洗破盾

要用兩次支援先殺到猫既~
唔係第一RD破盾咩

扣盾先岩

如果要用阿伯先制就要用兩次支援
3333
1444
4444+3

咁都淨係扣到44 差1血
除非有男弓咁就可以第一turn都打4hit

26號又加新角

strong hold到14號普通池抽啊伯

點解唔襯依家抽

冇阿伯好似真係幾難行下

30萬猫第一ROUND要打到14
3332+3~~應該要用支援

我升到92個陣阿伯都未出
有阿伯係穩殺猫,爽好多

有時出2隻10萬猫

有咩心得

係 第一round點都要用一下支援 有男弓就1hit 無就要2hit 我柒左

如果要唔用兩次支援只可以用女弓搏佢兩下都打5hit

追死一隻 可以有咩心得

確殺2隻心得

無可能確殺兩隻 至少阿伯先制打得一隻 已經乜都唔洗諗

無.要走就走
後面走到無咩感覺

貓感覺上一半機率走佬

都係幫你升快啲啫，而且相信之後啲經驗會多到漏

唔覺得可以幾大十抽抽到
又唔諗住課
抽完幾十抽 又冇
咪蝕咗啲歷戰抽個次數

不過可能都會抽10抽新pool ge

其實我冇啊伯都升到8x 啲5星又冇得突 其實都就快爆冇得再升

如果有指定目標既話抽pick up相信會好啲 同埋都唔知係定時復刻定點

唔係話完咗就落普通池咩

唔知喎抽到無留意

無pick up我都唔抽了普池已經無咩需要 中重覆既多

會架 不過時間未停

未定*

係落都落正傳弓先啦， 邊會咁快有亞伯
利申: 每日一抽唔留石， 盡快200抽出必中5星， Primrose 出就課到有

終於攪掂歷戰書

爭斧

但必中唔係自選

我無5星舞姬， 藥師， 劍士， 商人
2分1機會new， 抽得過
就算重覆都可以升lv上限， 無伏
總之一抽一野， 之後先考慮strong唔sorong hold

斧最難

我差舞 學 男弓 最想要男弓 但早幾日中3隻5星都重覆

想問首抽係第二次抽3個人個度？

唔係 係第一個人 但抽完嗰3個人之後有堆印同石俾你抽 抽埋嗰度先決定要唔要個ac 個人建議一隻阿伯+任何一隻5星開局 記住兩隻都要係5星 唔係4.5星

想解交換所日任有咩抵換 大部分野都唔知咩黎

換1粒銀導石先算

唔該巴打

想問呀伯係個隻管家？

係

有償又中4.5劍

其實每日

打完2場討伐

之後仲有咩可以做...?

(唔想刷猫既話)

打一次全地圖既BOSS~第一次都有成就
之後...等更新啦
最前期係無咩好做

刷猫好痛苦

要有其他野做先無咁悶
今朝番工到依家,開頭乜猫都無
頭先連續3場30萬猫

有償每日一抽就黎埋尾連出兩隻
重覆

2200石了

儲儲下變咗唔捨得用

你抽咗幾多

我而家14x次

得番1000石

8x抽 唔計劵
4隻5星

隻坦發覺真係唔用挑 瘋狂用麻電仲好 好彩嘅話中成7-8turn
可以等另外4把了

你可以選擇刷多幾set

應該各一把算
得閒就清埋百討 同地圖怪

計埋有償我多你100抽點解可以差咁遠

利申：7隻5星 唔計重覆

但一麻唔到分分鐘啲打手有危險 我寧願兩招都用 而且隻坦開挑又加防 又有吸血技 其實好難死 不過伯成日打少左佢後面嗰隻

除非對面多全體技 唔係既話挑好似實用啲

我之前太保守係咪都用挑先 排後面真係打少隻
其實秒唔到你情況下 下turn隻神官0 boost都一下補滿
但隻坦先食到歴戦之書招三連大陸史 所以睇情況先用好似好啲
但3下麻電真係幾OP

已經開始出銀印 但係都係未有金印

聽講金印1.4% 銀印11% （最後3個箱嘅報酬）

1.4 抽5星差唔多

老老實實賣銀碎儲三萬算啦
利申: 依家儲到2萬8

儲到2萬

我全部拎晒嚟突4星

都係望跌多啲

我而家用腳本刷歷戰書係用挑釁 最緊係穩

邊度可以睇歷戰人弱點
主力70LV想試吓

雷魔

又係賊

法師~~~抽

4星有2連光

5星係cyrus條女？定個敵人，唔記得了

又抽

冇晒主線石抽了

有20抽可以一搏

不過會唔會比冰法大力
睇定d先抽欠5星劍職先齊8職隊

唔同屬 打弱雷一定佢大力啲

THZ
知唔知最易打係邊隻

但冰法可以跨屬做輸出
ALL IN左阿伯 無咩石了 純粹雷屬破盾仲有商人 藥師

睇番自己角色有邊d先知架wo
我覺得難度係 斧》書〉弓槍
其實書都簡單 係開場三連劈死左就即re咁解

最難斧，書就睇佢出唔出3連擊

其他兩隻易啲

咁又係 好多雷角

感覺上應該會附加麻 應該無冰法咁大力

5星係Cyrus條女

主力係咁， 仲有4.5星舊弓

夠啦 有雙賊 槍書弓都可以打 升下d弱點4星角
斧都可以打 不過難d要升下4星做輸出

重刷時候？

每次新角都有人重刷

係咪升唔夠lv.
今日77lv.嗰陣都係未夠力打贏弓

隻扇又升唔到4星

見咁多隻想用既都升唔到四星嬲嬲地十抽 中左4.5星扇

今晚打一陣就60萬經進展唔錯
有啲5星都開始升盡lv

頂你 有冇咁好運

玩呢啲驚一停就唔想玩

想問賣嘅話會唔會有人要

進度去到極3
抽過必中五星pool

維護

打到一半上討

以為12點定1點先開始維

會繼續俾你打埋

維到下晝4點？

係 有撚排

都唔明點解隻game要維咁耐

維完就可以抽學者
有幾附人會抽

應該有有償pool 我會抽左先試試水溫 希望中到5星

畀你抽晒啦

仲差男弓同學者

會抽十下（無課）

得20抽 每個新pool都應下境10抽先

其實隻驚都冇咩野玩

未有動力去追新野

我而家就係咁，暫時未有嘢贏唔到

我都係爭歷戰斧未打

打曬歷武就可以養生

暗學者+暗賊+3連杖

慢慢刷埋百討同啲強力怪

淨係升左暗賊同用神官打 所以有d難打不過靠同雙五星賊 冰法都過左

無動力刷

暗學者同杖都係3.5星

等陣抽雷法會抽到

希望啦 出血弓我突破成11lv.都仲係3.5星 好彩之前打到個職業印俾佢升

3.5升四唔係能力太突出我都唔會升

udapte要成gb data

加個少少嘢

15mb咋wo

有無技睇

ios提我話update要成 gb

2隻學者2隻都4.5星

抽左幾石

10抽爆死，中新3.5星賊

3個10連

技能就麻麻
要用左本攻先降到雷耐
全體三連 單體2連 掉番轉會好d唔知有咩被動 技能唔算太吸引

抽左兩野唔中收手 但幫阿伯升返5星同中左藥師 叫抵返

個pool有埋啊伯

我抽有償10連都出左4.5星阿伯
雖然打左個突但都好開心

25抽無償咩都無 算數

課半價10抽
半伏半中

中兩隻唔伏啦

係咪中10隻5星先叫唔伏

佢貪心遮
短期內都唔想課d pool追唔曬既
到下個pool 雷法又會侵埋入去 等個分母大d先課
而家太易中重覆

我覺得雷法屎過冰法好多
冰法個3連冰+扣冰耐性6回合同被動sp 半減已經唔同級數
真係唔抽都得

都係個句
未有新野玩既情況下

而家中1隻新又係刷猫
咁等遲D一次過ALLIN中幾隻新野先刷猫

因為4.5升5星儲3萬銀碎/刷討伐低％
同埋重覆隻舊弓我果隻都係4.5星先叫伏姐
中兩隻我開心都黎唔切啦

新討70，72lv

即係亞種怪77lv

等睇弱點先入場打一次

重覆都唔伏啊 中碎升上限 慳番幾多金石
4.5升5只係時間問題遮
總之有中4.5既都唔叫伏 我25抽咩都無都未叫伏啦

今次得一個曬圖

等出多d5星先抽不過出新pool總會忍唔住 唯有唔課住
雷法都勁 但出雙boss同場都弱雷咪勁
冰法打三下同時降冰耐 控得好可以食兩下降左耐 接break第二round再用BP大大力輸出

雷法要用本攻先降到耐 唔連貫 同時弱雷弱本都算好用既
不過單boss情況下唔算太突出

抽左未

唔係唔勁
除非有愛

否則真係冇乜動力去課金追住

唔夠吸引 等下先

商人城仲有1個富 搵唔到⋯

冇嘢了 武器店

Cyrus 條女 (X
累到Cyrus 比人炒嗰條八婆 (O

今次大家可以留石
雷法實用性暫時未見到

ALL IN左

佢SP用得勁普通攻擊低
佢設計到招3連雷無麻痹效果真係差小小

猛然發現舊Pool 大獎可以喺新pool 抽
我頭3000石All in 哂H'annit (都仲未抽到)係咪應該可以re

我諗如果唔係有愛 今次個池可以不用理會

差咁招3連

完全同意
對比起阿伯同女弓手真係差咗幾班

20抽 新4星同重覆女弓 如果係男弓咪好

更新完 用模擬器彈game

我用雷電模擬器唔得

無玩到見更新上去抽一下

係咪 有新上級討伐 點先開放 ? 打左66 68都唔見有

打返普通版本先

屌 係喎 我都skip晒普通又無晒劵 要等聽日 好想打個金扇印返黎 點知俾個銀扇印我

開新Ac 三個pool 各十抽
好似有機打

有阿伯同商人都好夠做 仲要有埋男弓

有償30/30
第4隻女劍
88LV

有冇人會留定石等過年通常過年app game 會有event 抽

已經無咩動力儲石落去 一係佢出下啲必中pool等大家課少少開心下仲好

新pool就ALL IN

好想抽野 但免費石又用剩150

琴日抽出左4隻5星,全部都唔係雷法
機率UP係假架!

上級任有66，68，72
但唔知點解無70

個npc沒出任比我

打左嗰個地方既普通討伐未

thanks巴打

都唔知好彩定黑仔
有60石抽2下
一隻5星，4.5星。。但全部重複。。。。
得1-2隻都重覆

點都好過冇ge

當然係好 如果上級討伐要拎齊箱啲5星最好開晒啲影響力先易啲砌隊

我好彩有3隻5星都係權力加多2隻4星升到84同64 lv 就啱啱600

剩低3個位 用嚟升其他

忍唔住課埋優惠包 第70抽先中電法+4.5商人

大家有無發覺富係最少5星

我就黎保底都未見電法

期間中左幾多5星先

呢隻都抽到補底咁堅

你真係諗住全5星

又課咗幾多

可能有愛呢 不過我覺得出新野趁有up追係好過大pool搏中 始終機率高啲

大家啲無咩點用既4星會突破定拎啲石換碎

我暫時4星至少突到74 3星突到45先會停手唔突住

中間中左3隻冰法,1隻劍,1隻女弓
BTW,下次唔會期期抽
隔4-5個POOL抽一次算
最新個池都一定有曬舊野

你咁齊舊野而隻野唔太突出又真係可以唔抽住 同埋個pool咁耐其實又可以睇定啲先抽 除非隻野勁到癲先即抽

同意~
暫時討伐永遠都係放個8隻唔會轉,升到100先會轉走
無位練新

我練到5星去91就諗住停 想儲下銀碎遲啲換金印

我有接左個任開上級討伐，但唔知點樣解

係個個城搵晒5個npc講野會有5舊野齊就去番宿屋搵番個個npc開

囡囡就突， 男既就賣

至少都拎黎升左影響力先啦

升影響力唔洗突架

你唔好玩啦 3星都要45lv.先100影響喎 4星要74lv.先200 5星要97先300

我放棄男人既影響力

已經過左 打埋77lv亞種 無難度

無呀伯 開唔開好

唔好 阿伯依家top1

仲要5星先好開

呀伯得單五星 刪左幾次

計埋阿伯雙5星我覺得都可以開

lm

小弟首抽冇刷五星 啱啱抽到第100抽 唔好講話5星 連4.5星都冇隻 想棄game

再刷啦

咁都唔開得？

無阿伯唔係打唔到 但到後期要刷貓嗰無阿伯打到懷疑人生 有阿伯就一定殺到 但無既話分分鐘一個鐘都殺唔到一隻

刷首抽好辛苦

自己諗啦我寧願首抽辛苦啲好過之後辛苦 呢隻game4星同3星都要升 一隻30萬貓就升到頭40lv. 睇你自己取捨

咁樣呢

點解果d 係4.5 唔係5星

呢個一係留住先囉 真係刷到唔想刷就開 但5星劍最有用嗰招要5星先開到

留左
再刷過

終於唔洗刷

呢個都正 有埋商人幫你挑釁

呢個堅靚
雷冰風火 槍本短扇 全部無重覆打點
如果真係想嘅仲可以搏埋神官Pool 中光杖

剛剛抽到4.5星重複
下一秒上左5星

係味改左抽到2隻4.5就上5星？

你係咪10抽

抽到2隻 一隻4.5一隻5星咋

單抽

我都係諗緊d 石抽神官pool 定普通pool 好

我成日都係咁

打一次歷戰槍出兩把 正

我打一次算冇諗住刷

我都係第一次贏 轉頭睇下贏唔贏到歴弓 呢個就至少要兩把

我冇5星弓 打完就算

百討打剩5種唔想打
歷戰爭斧
強力怪打晒
係爭啲4星 要升lv

開始冇野做

有冇阿伯招先制既解釋
日文網轉中文都睇唔明

阿伯招先制係咪必殺貓 點用
隻貓第1rd暈到 但好多時2 3rd逃走

第一rd打剩一下
第二rd啊伯先制一下 貓破防

咁你可以total打3 rd

如果我第一rd break左 無打剩一下
係咪打唔足3 rd ? 點解會咁

因為啊伯招先制就係俾你快過隻貓
等佢第2rd先破防咁佢第三rd先會暈咗唔走

如果你冇啊伯先制 就算第一rd破防第二rd暈

第三rd佢都會回復正常可以逃走

擺晒8隻4星出嚟反而快打咗2隻30萬貓

呀叔係咪5星果招剎那係先制

yes

點會有兩把
打完一之後佢唔俾我再打裝備 只可以拎支援

其實5星藥師定補師好d

搵佢幫你手

【新章「授けし者 編」キービジュアル公開】
12月中旬配信予定のv1.1.0に先駆けて、新章のキービジュアルを先行公開！

新たな覇者として“富・権力・名声を授けし者”が立ちはだかります。

各種メディアの紹介記事にて、フルサイズのイラストをご確認ください。

如果個boss都有專屬bgm 就好

課金未

mhr

無連每日都無清

棄了?

仲有2千石~淨間ALLIN

不過如果講光神官嘅話我諗係咪應該可以等出Ophilia (?)
都好難想像佢唔係光屬

正作主角一定出咁滯
仲要已經喺Game 入面有連接佢嘅劇情

出既話咪變左2隻都差唔多

而家每日打兩次討伐就熄驚等第日 睇下幾時先出金印比我

我覺得會 應該仲會屌打返宜家嗰隻ミロード

但應該無咁快出嘅
熱門角拖長嚟出先呃得多錢
宜家都出咗兩隻舊作配角

個人鳩估 下一隻新神官會係Ophilia 個妹

Same here

狂出銀印

我好好彩出咗一個 仲要啱職業 真係出隻boss弱點屬性其中一個 唔知有冇關係。

嗰關既4個屬性其中之一

見張圖唔係應該抽神官UP咩
得隻3.5星補後期邊夠打

ok咁我抽神官pool啦

我都剩係得四星冰神官 後期會唔會唔夠奶

5星藥師重要啲其實

5星嚟講我覺得神官最廢 藥師好用好多

雙奶招 仲要又解又加防咁
真係威過神官好多

宜家個Account 無奶媽好糾結 又唔想推哂啲石去抽

最近先得閒拎返黎玩 想昭下主線個推薦成182020
但我成隊得果17 18 岩岩打權力個紅衣女都要試兩三次先打贏
其實係咪要去farm個LV 做果D支任得果雞水咁多經

呢個lv.行下街打下普通怪都幾好升

喺王前面啲圖周圍Fing 下
都幾易上到22 23左右
交代Boost普攻 亂咁㩒都安全升
嗱嗱臨解決哂一周目主線先真係開始玩

OK

同埋要砌下裝 去啲21lv.既圖一路升lv.一路整裝 名聲既boss圖係21 其他兩個都只係20

聽日就抽夠30次有償 唔知會中啲咩呢依家差男弓同冰法 踊子就4.5星

我由開局中嗰5隻5/4.5星之後就無再出過好嘢
懷疑人生中 諗緊直接唔抽蛋等幾個新Pool 先再算

有無課過 無既話趁仲有阿伯pool重刷啦

無 不過其實夾埋都係用咗60抽嘅石
4隻5星 阿伯 舞娘 雷法 男弓
加一隻4.5商人
唔知可唔可以接受
但硬係有種高不成低不就嘅感覺

阿伯同高人係最高評價 又有有埋男弓同舞娘 都可以丫

幾時有新劍角

都啱 夠爆機就算
慳住玩

佢咁樣嘅出角速度 就快架喇

仲要啱啱出完神官Pool
姐係之後幾隻新角大機率係劍/扇/槍/斧

又抽左30抽 中左男弓又class up返幾隻3.5星 每日保底就重覆返美腿 滿足了 等新pool

斧呢 我覺得幾強 但劍 扇 同槍 比較弱5星黎講

劍係好多歷戰隊都有出場既價值喎 一黎都幾大力 二黎減埋物防俾女弓加攻

扇就真係差啲 淨係用黎打歷戰弓最有用 冰法又可以自己減屬防 打歷戰弓又想用晒雷冰法既話就好有用

槍係全game最坦喎 自帶吸血技 挑釁 紅血自動回血 仲要有麻技 不過可能玩法唔同所以你覺得弱 順帶一提隻野其實都有啲力

你抽到5星姐
我今朝抽到重覆4.5星劍都無上5星

我隻藥師都係抽到突到lv.87先中5星

由60升到87先中5星

唔係 我講得1999

4.5星突盡都係80

我係抽到突7個lv.既數量先中五星

所以我都唔刷貓啦
隻GAME突石咁少
比你升到LV80都要等石
我寧願打慢D打討伐邊儲石邊升LV算
利申:

藥師為左湊職？

5星係random target真係敗筆 不過如果係指定target又好似勁得滯

我都係得閒用全4星刷下貓就算

5星打討伐升

我都糾結緊用4星定5星打討伐好啲 用4星就諗住用啲石黎換金印

我覺得連扇都有機會勁

宜家佢個情況好似係做Support 宇宙無敵強但無朋友比佢玩
(同埋上達人舞/交代上Buff 好難掌握，利申由switch 版玩到宜家都唔識用buff 職)
等遲啲個Pool 再深啲
可以組啲針對隊或者純屬隊嘅時候佢可能好勁

劍就啱啱相反 下限超高 穩定發揮 就算之後出新劍有幾勁都好 佢都應該係繼續企硬

真係講得出唔勁嘅 我諗都係得神官 只不過佢宜家無乜代替品

扇其實換人上buff都好有用 佢仲要扇同火都有3連 扇又可以減人屬防 如果遲啲會更新開多版技能入面有埋破盾技既話分分鐘變神角

劍依家係因為女弓固定爆擊又有歷戰弓先大力過佢咁多 但如果俾返把歷戰劍佢都真係可以一戰 又打得又可以做到少少support 而且本身劍職會額外加物防 都真係唔錯

神官暫時我覺得打弱光既咪好有用 但佢又無連擊招 有時真係成場都未必出到黎奶一下 反而藥師既前排持續回血仲好用 預早出定其實成隊續戰力都提高好多 仲要升高lv.之後佢第一回合就出到Max 頭兩round又額外回多粒bp 想即時回血又有招單體回血+持續回血 我玩再會用商人做坦既話其實都好好用 仲有招解異常狀態 我覺得藥師先係取代唔到既support

差唔多夠3萬個幣
而家4.5有女賊, 神官,女弓同埋踊子 應該升邊隻先好

女弓5星既實用技係全體3-5回弓
賊係回sp 技同全體破盾兩下技
踊子係3連扇
神官係前排大回復

要睇你本身有咩角
就咁睇既話我會咁排
女弓>踊子>賊>神官

因為神官唔學嗰招都夠回到接近滿血 所以招技未去到咁必要

賊既話回sp技間唔中都有啲用既 但全體破盾我覺得麻麻 要破盾我寧願用單體火嗰招 至少多個打擊面

踊子暫時我既用途都係刷歷戰弓 但4.5星都刷到 唔一定要三連扇 不過就唔係穩過 但都八九成過 所以都唔係必要

女弓招技最實用就係用黎殺貓 去到後期都係刷貓 4.5星嗰招係random單體 會好睇運 加上女弓呢招好彩既話仲可以慳返個支援

呢個係我既排法

Btw巴打你點儲儲到咁快

我5星既仲有商人,男弓同埋冰法
如果照咁睇 我又冇呀伯 睇嚟女弓係最好

我就唔會用女弓黎刷貓, 3-5 太random, 第一round break 左9成9會走
我就寧願用多個支援

好快咩 有石就抽 然後銀碎賣晒就得呢啲

女弓唔係第一round用 第一round會4個三連/3個3連+男弓4連 30萬貓就要加支援 10萬貓有男弓就唔洗 女弓係一下3-5同普攻 如果好彩兩次都5下係唔洗用支援就殺到30萬貓 反正第三turn先出支援 慳到咪慳

唔怪得 我銀碎用晒黎突 升影響力好似重要啲

應該係話3星突到45先賣 4星預定突到74先賣

用開既幾隻4星都突夠 3星就冇突過 想快啲升啲4.5 卡晒LV

好彩我暫時得一隻4.5踊子 剩返嗰隻冰法抽到再算 佛系打金印

不過歷戰武器要靠4星黎打 靠5星贏唔到

乜原來有得咁架咩

有的

劍士pool 禮貌性十抽 開心仔

我求其抽2抽算

你就好啦好想要藥c

我半價十抽伏到嘔電

其實我本來係想抽劍士 個account 一隻四星劍都無
想要三連斬刷貓

咩料

見人刷左110鋪都唔跌歷弓 究竟有幾低機率

就出新章

我要學者印

我打極都無金印 我想要踊子

我剩係想知有咩抽

而家有千3石

好彩暫時出親都5星
冇4.5 唔駛要金印住

我有埋扇金印同學者金印就等於齊晒5星

睇下今個星期有無新角先再決定抽唔抽劍士pool
剩係得3星劍用真係有啲麻煩

你地覺得普通pool 定指定pool 易d 出5星,指定果隻高左但其他拉低

睇你想要咩咋喎

抽左十下單抽 中左隻4.5藥師都好過無

藥師勁丫

玩咗咁耐，得藥師場場出
當咗做主角

我係劍士同女弓 打手一定要有

【オルステラの歩き方 名もなき町編 その3】
v1.1.0から追加される新コンテンツ「名もなき町」を先出し公開！

「名もなき町」を作り上げていくと住人が増え、町の景観も変わっていきます。

アップデートを楽しみにお待ち下さい。

#オクトラ大陸の覇者

我全部都出晒6隻5星
剩低就睇弱點

仲有阿伯近乎100%出場

我冇

趁有pool抽左佢啦 真係好有用 3連破盾 又有先制 仲有全體2連破盾 除左係阿伯之外無弱點

忍唔住課金終於中阿伯

好事黎

估月底聖誕角

正

我都知勁，最衰唔係5星

打到後期會唔會有依隻bgm

好懷念

有 但唔記得邊度 不過好熟

咁正

我記得玩switch 第一隻大佬就係打依家隻神角呀伯就係播依隻bgm 好激情個感覺

啱啱得閒攪掂埋歷戰之斧

打新野當砌生菜

咁都打咗幾次先贏ge

每日討伐隻大佬無記錯係呢個bgm

要打爆先有？

過左表關先

呢隻Decisive Battle II
Chapter 2/3 boss 主題曲 堪稱近年遊戲界最強戰曲

無聊㩒幾下單抽出咗4.5星神官同商人
但係我本身已經有5星

咪當突破

啱啱發現有人喺Game 入面掘到呢條Soundtrack
但我唔知喺邊度出現

未爆機 爆左之後答你 或者等其他巴打答你

或者可能係之後啲boss既bgm

好正

終於出左

討伐一直都係得一關打 係咪要過主線先有新

無記錯係每去到一個新既鎮就會有一關新既打

係
過主線先有新關

同埋上級討伐係要過左嗰個城既普通討伐先會有

等唔到啦

有排玩 keep 住每日一少少咁玩

正，全部女今次

幾時有野抽

每個月都要課曬佢個超值包真係等得好辛苦

我仲忍到手未課住

唔好比自己有理性思考時間
每個月頭就大大力課落去

無狂刷肥貓慢慢享受遊戲

盲咗

Twitter D日本痴線佬練到個名聲28都有
仆街一定由朝玩到夜晚刷到傻
對比起佢哋嗰班真係小巫見大巫
遊戲時間

痴線佬是你

練埋啲3星到45同做晒啲功蹟咁滯姐
冇石就要咁

收我做徒弟

異國女帝好正
個故事連到落去正

呢隻唔通係舞踏姬

舞踏姬應該唔會係奸角嚟？

我只係跟返啲聖印個名黎推算 暫時4個大佬都係跟名

Oh 明白鳥
咁應該機會唔細 佢都唔多似其他神

好快就12月中
希望女帝boss可以有新專屬bgm
最好俾佢打到屁滾尿流

快D更新

有無人收AC
有意請留TG

仲有玩?

日日打完討伐就算
琴日無聊將隻男弓升到100
暫時完左心願

你點升咁快
手動打貓

係呀99升100都係打20次30萬猫

幾日都見唔到1次

你仲要話升1LV要打20次

10隻

平均番工打半日都撞到10-20次

有無興趣接手
義海價

點敢收10ur acc

大印點攞 有咩方法可以刷到

打番所屬討伐
但係我打咗2x日都好似未跌過

我講5星個粒
4星就有跌

我卡關卡到想喊
根打唔贏

星期4~~更新啦

終於

抽唔到新野真係冇咩動力

我忍唔到啦

早幾日跌左粒 仲要啱職

你打到邊 通黎聽下睇下點幫你

又有新野抽

■メンテナンス実施日時
2020年12月10日(木) 10:00 ～ 17:00頃まで
※上記メンテナンス終了後、v1.1.0でプレイすることができます。

■アップデート内容
・メインストーリーの追加
・新たな旅人の追加
・新たなマップの追加
・新たなコンテンツ『名もなき町』を追加
・新たな武器、防具、アクセサリーを追加
・交換所のラインナップを追加
・新たなフィールドコマンドNPCの追加
・新たな功績の追加
・その他アップデート

■ 香港時間9am-4pm main

有新裝，正

冇刷首抽？

應該爆咗機60lvl 過比晒

打到邊？

因為啲卒既lv.提升左 唔知歷戰裝會幾時被取代呢

3星最高60lvl

如果出65lvl裝就變咗3星角正式冇用，雖然宜家都係廢既

歷戰裝應該都好難被取代

新裝一係出歷戰武 一係出62lv.裝

可能遲啲有得再突破/升星呢

又有新pool
哪有錢

過到了 全40甲過到
打到主線42

打貓升下lv.先

跟時空貓就會出專武

到時實難打仆街

唔知過年會有咩新角色

節日角

用碎片換印抵唔抵

好急用？

金印都抵換既 因為難出 銀印就真係唔建議 打打下討伐就自然有

見到爆左level咁打落去好似曬咗啲經驗

銀印就唔抵 間唔中打討伐三個箱都係印 揀啱關黎打就可以

一係升其他先囉 我依家升晒啲3星上45 仲有幾隻4星未升過

如果係欠金印就換啦, 我卡金弓金劍卡到躁
依家換咗金弓仲卡緊金劍
DLLM, 我最近3次中獎就係
4.5星劍
4.5星劍
4.5星劍
三連4.5星劍都唔比5星我, DLLM SE, 玩得呀

都係賊

補sp

新角怪怪地

聖誕角

水瀨祈配音

好廢下

點解又係賊

4星黎？ 真係廢

如果依家做新手,係咪等更新後先抽
頭先抽左次10抽, 1隻4星可以升到5星 (賊)
3隻
1隻神官
1隻劍士
1隻舞者
係咪刷到5星先開始好D?
阿伯又係邊個?

依家仲有下載次數送個堆石咩?

一開始有298石

堅廢好彩
仲係繼續出賊可以pass
良心營運

阿伯係打貓/刷exp 必須既角色

3隻5星 加 1隻4.5其實好歐

3隻4星，無5星
打錯

阿伯

咁就刷2-3隻5星起手最好

唔該

聽日update
但要打cyberpunk

update中打cyberpunk

洗唔洗刷首抽架？

阿伯係邊隻？

我都係新手 down緊

請問應該抽咩池

啊伯

新開一律建議5星阿伯+一隻真5星

無阿伯既話即使3隻5星我都唔建議開 因為到後期打貓會好晒時間

Ranking表

4星角上5星D料有幾難儲 同點拎

打相應討伐
我打咗2x日都未跌過

而家3XLV 有4*阿伯同4*弓 係咪應該抽到5*仲實際

開左vpn都入唔到

要用咩vpn先得

上級易啲

應該抽會快啲 同埋快啲升高啲lv.打上級討伐 多個機會

入驚開acc 第一次要vpm

之後都唔洗用vpn

vpn super

同埋一開到上級討伐就可以衝入去打咗隻貓再出關就咁就可以開始儲卷

唔駛一定打死boss7日後升好lv再打都得

有5星就冇阿伯
有阿伯就冇5星

上級討伐點開

要打贏左普通討伐 之後再係接討伐嗰條友度接任開 暫時頭4個城先有上級討伐 入門lv.大概45

冇留意有

其實抽到3/5 星 3星有咩分別？
我抽果隻呀伯係4/5星 有啲就得4 冇後面上限5
有咩大分別？

遲啲可以打/換到啲印用黎升返上去 3.5嗰啲本身係4星 但係廉價版 等級上限低20 技能少左一版 有啲角色最有用既招要去到最後一版先學到 但叫做可以俾你用住先

我抽到呀伯4/5係咪姐係廢左要重抽？

玩左幾耐

岩岩Down

咁抽過

好難抽

去到後期升lv.淨係會打貓 即係比普通怪多好多經既怪 但呢款怪會逃走 阿伯招先制就可以令你一定打得死佢唔俾佢走 唔係既話你下下都搏佢唔走既話真係好睇彩數 有啲人幾個鐘都打唔到一隻 幾經辛苦撞到貓 點知走左

就係呢個原因所以我先話建議一定要有阿伯5星 唔係既話去到後期只會打到灰 咁當然你會課金就另計啦

原來新角係唔會加入舊pool

開始維護

會架喎應該, 佢公佈嗰到有寫

但係話時間未定

仲以為即時會加添 尋晚抽每日有償之前睇一睇未見女弓 不過都中左隻男弓

又中

我唔中嗰陣無話你知姐

明天課金石夠30抽, 好緊張會出邊隻5星

重複

30抽會有咩5星

舊果8隻其中一隻囉

好撚缺金突石, 重覆都殺

多謝巴打

30抽咁有信心5星

每日有償10石, 30日就有一隻

好想刷首抽 但訓醒就維護

到4點有新野

有償30唔抽了 只差隻劍 機率太低

聖誕賊

每日只帶5星去打討伐 少個箱都無問題

90升到100要過千石
一日兩次討伐得10石, 真係要打足半年
所以真係唔洗刷貓, 你打兩次討伐粗略估計都有2, 30萬經

都係抽返呀伯？

update咗

公司廁所抽大成功

屌, 一入去變重新玩過???

入到game已經唔畀抽野

原來係又維護

屌佢如果回復 data一定屌柒佢 抽咗10抽
2隻5星冇咗

好彩未按落去就維修

入左討伐先黎main

我估係因為呢個問題
如果冇data backup去SE account
已經玩完

咁就大鑊
強制重生

咩事

好彩拎得返
嚇撚到心都離一離

又維護，吊你，正呀

有課過就應該拎得返
無既就

頭先開game我仲係town入面，應該無事掛

佢地維護前應該有back up ge

但係我維護後抽咗個2隻5星 就唔知點

要等7點有進一步消息

又等

有冇技能睇住先

係咪有石派

4點時入GAME派左30

上次大更都好似攪咗成日

有4連短
降雙防

唔算差, 不過唔係特別勁

無弱點必破有D伏
不過RANDOM 4回刀打弱刀BOSS/ 刷單貓正
敵全1HIT光就算吧啦, 屬攻留比D法師啦
如果多HIT都可能用黎破防, 單HIT就.......

對比起其他兩隻黎講算弱

頭先一開服,9衝抽左幾野
依家無得玩冷靜左,停手

咁係咪可以抽返呀伯

普通池而家有新獵人咁下次大更應該會加啊伯

正路應該係咁

有課開金其實會建議抽埋啲特價pool 因為呢隻驚唔係話抽中就完 仲要突破

10石一抽
中到5星就發發
唔中拎黎賣都抵

上個月300石計埋必中有3隻5星 今個月又已經坐底3隻

玩都未玩過就維咁耐

出完街仲未維完

我連帳號都未開 蝕到爆

今次維護原因：部分玩家data死咗 （直接開新data）
今日修復係好困難，下次維護狀況更新時間 2020-12-10 2100 HKT

都唔知聽朝有冇得玩

良心Game照顧玩家健康，今晚又可以早D訓。

下 聽日又要返工冇得玩

今日仲未login ar

希望至少賠100石

緊急維護前抽咗十下 開唔開心好

好彩三點幾做曬日任

開心 3隻new回返45隻

仲有5星

屌 課左幾舊水 得3隻5星 兩隻4。5星

我仲諗住維完抽完人先做

好似咁耐維護三次有兩次都出事！！！

係
但係又唔賠得多石

唔洗課自動送晒俾你好唔好

搞咩呀

同fgo一樣咁難抽 仲要有突破系統bo ching

突破可以慢慢打返黎喎

幾舊水我當你1000+150石 40抽抽到你上面嗰啲其實唔係特別差

講錯 係已經比好多人好

同埋唔突破都唔會玩唔到 唔洗追滿突

啲4。5星暫時仲打得 好怕打到後面唔升佢地過唔到

暫時唔會 就算係最難打既歷戰武啲人都有隊用3同4星打贏

唉

聽朝6點先再滙報

個維護搞咁耐既

估唔到要搞咁耐

維護完好似攪到del咗人acct攪到緊急維護

down 完lol 順便down 落黎玩下
點知搞咁耐都未玩到

唉 未開帳號

今晚搞唔定， 明天請早

唔係老點你 你自刷幾個鐘冇靚號既話 淘一個返黎唔好灑時間

依個game真心值得你去課金支持落去
故事線多更新又準時
照佢一開始比個時間表今日個大更新係12月中唔係月頭
班社畜都比上頭點到狗禁
有時間表都要趕住岀
BGM製作過程自己上YouTube睇曬去就明
每個月課曬個優惠包比都只係39000yen(大約4380石)
一個月300有償石一定有一隻5星
急就每日用40石打多兩次副本拎碎片好快就100lv啦

上個月偷偷地交足月費比老婆屌到仆街
話40000yen可以買好多化妝品護膚品比佢
之後我就大聲喝咗佢一句男人做嘢女人唔會明㗎啦
當下振一振個夫綱後日就買返D禮物比佢一來一回幾千蚊啊屌你老母

屌 點解佢咁都要管 都係3萬円姐 我自己就唔會課埋嗰3個2940

結左婚就係要比人管
情趣黎

好撚痴線

唔痴線就唔會結婚
巴打禁夜都未訓？

返通宵更

但結婚有時都sweet既

辛苦啦巴打
依個一定啦
維護到聽朝6點仲有可能會繼續

咪又係打份工 都唔係特別辛苦 反而你未瞓就奇怪啲

下次通知9點

起碼維左24小時

剛剛好24唔知會點賠石

我唔會比我老婆知我課金囉
除非果個月課太勁要減消費

我覺得最好係佢知道課 但只要唔好太瘋狂太沉迷就可以 不過好似樓上巴打個老婆話唔課用黎俾佢買野就

呀唔係， 我講清楚D
佢知我有課， 只係唔比佢知幾多姐

多數都係呢個做法

課左幾多
少少姐
即係幾多丫
幾舊水囉 當係支持下姐

隻game 都未開始玩，就等佢維護

Me too

屌 而家都未玩到...

12點再睇

畀人del咗ac嗰啲睇嚟好難搞
我都驚我係其中一個

12點再睇~~

起碼都要5，6點，我估

應該要逐個逐個回復acct 先得

搞幾日都似

屌, 以為有新章有新故事開場
點知睇多幾秒, 唔係喎, 呢個係真係開頭嚟, 嚇到咇屎汁

你acc冇左？

點解可以維護到人地帳都冇埋

update完係冇咗
但之後重開, 用SE account recover得返

但唔知佢而家點搞

起馬賠十抽啦

理論上佢都係加新data入去 又唔係改系統 應該就唔會搞到既

利申：電腦白痴

好蠱惑
始終個金額都係大
係日本4萬円單車都可以買兩架

之前有任綁定送石應冇事

淨課3萬囉我都係咁

更新d 咩咁失敗

差一萬就俾佢
最緊要玩得開心
你見到我個名就知我係失控痴線佬
只要係鍾意嘅就會All in 到手為止
所以先追老婆

佢backup用se個acc先得無得用google
我無搞未backup

唔課埋佢係等自己個良心好過啲
反正依家唔計尋日出既新角黎講都只係差冰法就齊角 仲有20000円同千幾石未用 唔課住啦

巴打醒目
依家去抽舊池就好似大海撈針
千祈唔好因為隻兵冰法抽
感覺到過年佢應該會出俾你自選
我依家差雷法同紅帽賊

冰法我靠每日有償同埋歷戰聖印搏中算 或者新pool搏射歪算數 雖然冰法好撚勁

感覺靠最初8隻5星,應該都可以玩半年-1年

要加埋阿伯同女弓 女弓單體大力 暫時唔多5星既情況下可以無視弱點硬爆 阿伯用黎打貓

勁到仆街
全能型打王打細怪鑽石金剛打手

暫時都係物攻向 所以未中都無咩所謂

好想玩新主線

佢哋班工程師一定做到油頭粉面
琴晚五點去到而家都未返到屋企

鬼咩 獲獲update都奶野

已經有咁長時間update 都咁多野撞

預備又出po定係會開返驚呢

出營終

仲未完

亦都無出到PO

有 4點

可以安心瞓覺

係咪又要挑戰死之愛麗絲

會唔會搞唔掂,索性全體回溯

我抽咗2隻5星ga

入得未？

未聽過 發生過咩事

好似維修成個月
都係se

成個月 痴撚線 咁賠左幾多野

已經唔記得十抽幾石

冇機打 返工冇野做...

N年前好似有隻驚
維左半年

魔界戰紀維到執柒
Linkz都維左幾個月

魔界戰紀維到執柒<--好記得佢,SERVER第一日開諗住玩

點知GAME都未成功一過一次...就再冇然後了....

話唔會冇咗acc記錄

搞成24個鐘，起碼送十張貓紙

原來love plus維護一個月都唔算好長

仲未得

估唔到linkz呢隻垃圾驚係港版復活之後都有人玩

啱啱俾續約電話打黎嘈醒左 點知仲未入得

9點

【進捗報告】
長らくお待たせし、大変申し訳ございません。修正、及びテスト作業に時間が掛かっておりまして、作業完了が深夜に掛かる見込みです。
本日の日替任務に関しましても、メンテナンス終了時に対応を予定しております。次回、22:00を目途にご報告させていただきます。

最快都今晚

9點再REPORT

佢有提每日任
我估係今日都唔得

今晚都搞唔掂就接住星期六日會唔會搞丫那

最快夜晚完成

0000hrs 之後啦

而家呢個CASE

如果佢敢星期6日放低咩唔理
等星期一先再攪既話

其實真係好勇

應該9點會有予定玩得時間

掛

唔似係，似香港時間11點後先有

9點係報告進度

300石吧！！！！！
攪到我 2日冇打討伐！
唉，我重儲埋每日只用一張，吊，蝕晒。

我寧願要個歷戰聖印另外再送討伐劵各一張 再加50石

彩虹冒險都係 維左成個月先話執

呢隻燕運営有D屎繪
唔覺得會送/補咁多野....

真100石應該咁上下

之前玩ffbe 係5週年個排先送多野 sq真係好度縮

明早

4時

又可以早D訓

好波一日半都搞唔掂

唔恨送野 唔洗執都還神

明日五點先知 吊

呢一日半只係用黎度點道歉

每人送隻聖誕賊就差唔多

露出胸部是常識吧.jpg

屌 我連角都未創呀 難得隻game畫風岩我

其實都係小型update姐班it狗可以炒得啦

屌好嬲

攪兩日 痴九線

原來咁多人有玩 上哂水屌
維護嗰陣係推po最快
我買賠88鑽+88銀導石

100石

唔賠番10抽點都講唔去

屌維2日都無得玩

我估會比多幾十粒金導石就算

佢哋話會賠返個每日任比你哋嘛

皇恩浩蕩單機驚派嘢都好似乞米咁屌你老尾

6點

竟然朝早搞掂
it狗瘋狂ot

真係辛苦曬SQEX班OT狗

12月10日に発生した不具合と長時間メンテナンスに対しまして、以下のお詫びをお送りさせていただきます。
ご迷惑をおかけしておりますことをお詫び申し上げます。

▼お詫び内容
ルビー×300
金導石×100

▼配布対象
12月31日(木)3:59までに旅団を作成済のプレイヤー

300

又有得揀多次名聲權力同富 3個故仔

可以同你手上個8條友影聖誕相

點影

去權力個鎮右手邊有個位可以影

新5星又係名聲 幾時先會補下啲富角

新任都唔知點做

轉頭開game幫你睇睇

無限影定只係得一次

期間限定無限影

佢要你打地圖怪 但因為地圖怪一日只可以打一次 所以你要等第二日等佢重生

ok

課金多左個唔知係直接升1lv定升一個lv.上限既野

同之前一樣呀

升lv 嚟
如果係上限一定唔係咁嘅價錢

今朝再輕課10000
仆你個街我得左啦

恭喜
繼續加油谷到71

痴撚線 竟然齊5星都唔齊角

利申：有償10抽+70抽都唔中新5星 等儲返300無償/屎忽痕先抽

開始玩小區重建

應該個個既進度都會一樣

依個game我一定長玩
路上有你有我

有300

有個新課金
有直接升1lv果實

頂
原來重建進度一日進展一次

有排
班dev講明已經鋪咗未來兩年主線故事

睇個樣佢個鎮應該起完會有座塔俾你打

有齊新角同男弓既話打30萬貓可以搵少好多支援

event寶箱開始有銀印攞
唔駛打得咁辛苦

咩event

新主線名聲有聖火神之印

50抽得4.5星聖誕角 好過冇

有冇人知點開新主線富 佢話要朵花

全部新主線都有咁睇黎

有得升都好

不過隻角好似冇乜用如果本身有小偷

80抽都未有仲衰過電法

重建打完隻野冇出木要等聽日

係咪日任黎 係既話嗱嗱臨推爆返佢先

新8武，6防具
有升裝備系統

我收返上面話大家進度一樣句野因為前後要兩舊木

係如果過一排啲新玩家都要每次等一日先有木應該會俾人投訴

時空貓真係設計到單機咁你幾時玩都可以追到進度

呢隻睇落反而唔得

唔係

新城鎮入面有個大聖堂 入面寶箱有得攞
但係權力主線係番舊鎮 唔覺有

佢好似有樣道具可以交換所換 但交換所又唔見

所謂新章都係玩完3個影響力序章就完

俾多一個名聲新鎮咁大把

又可以繼續每日打完討伐就收工

冇跌出嚟

自己個袋都唔見有

邊個先係主謀

劇透死全家

Sor

乜唔係全部都只係好似有得俾你揀但其實得一個答案既咩 試過專登有啲問我幫唔幫手我特登話唔幫 點撚知佢鳩噏啲廢話之後又叫我揀過

我已經盡快清埋啲歷戰武之後推主線

賠個300石中本來想棄驚，而家又有返心機玩

又歐

Btw 隻4星槍女我覺得好好用

滿血吸仇勁

唔好晒時間升佢 後期雖然會用 但就係第一turn吸完就可以收皮

抽呀伯好定聖誕好？

一定呀伯

伯伯

你話佢大力雖然唔係大力
萬金油功能角
打肥貓升Lv安家必備

抽左，又冇5星

如果係有心長期玩呢個game玩落去
睇吓自己個荷包頂唔頂得順
頂得順就大大力課落去

有冇人同我一樣討伐直去打boss算數

上級咪會打埋貓囉

乜都全清 全清有效率過慢慢撞貓啦

諗住藥師連補血等佢長期吸仇咁玩

反而5星冇得自己吸仇

上級會全清

5星嗰隻自己補埋血仲要開挑撥加雙防 點都好頂過你隻四星

13抽33333

姐係耐力戰都係5星勁

會全清因為有啲百討 好似得討伐同啲強敵先有
普通怪唔見

好正常既 話晒都係唯二ss class

要用auto click click對話

終於抽中呀伯 抽左個pool120次

玩得未

yes la

痴痴地 第一章就要Lv65
係咪唔用6星唔比玩

屌，3隻5星都係書

2書 1杖先岩

辛苦了

抽聖誕賊好定劍士pool 好

好快又玩完
玩下強化先，堆強化素材係邊隻怪出？

佢今次其實應該當係trailer似啲

希望會快啲更新埋成個大章節

請問打完極8個大佬仲有喺城外無得刷隻30萬貓?
睇到話打完無得再入城所以練到8x lv都未打

城外有猫

咁我放心了，thanks

同埋而家開咗新章係有新版圖可以直接係個到打30萬貓
唔駛行餐死

新城呢個位有第二件sp 回復飾物偷

唔知幾時先肯攪下啲裝備sorting
愈打愈多好鬼煩

正呀喂

有冇好心人可以話我知咁樣開得未
抽左兩次3星呀伯變左4星
第一抽出左隻賊5星

無咪一定要5星呀伯

其實算唔錯，女賊都勁

呀伯上5星就睇彩數

之後玩落去有多100抽到

係刷就不如刷到伯

其實我好鐘意打討伐

阿伯係指5星PICK UP緊個隻盜賊
你呢個阿伯普通野黎

有無咩想要

佢都係阿伯 佢又係賊真心笑撚左

因為追post有人貼左呢個呀伯
新手真心唔知

邊個咁撚仆街

有冇wiki?

依家有呀伯，冰法，商，藥師，舞女
咁係咪抽劍pool 好

木頭要喺邊度換 交易所冇

靠佢賠果300石
我今日可以課金池同普通池一齊出印
課金石30次個印出重覆神官
普通池200次個印出重覆女弓
普通池第199下果野居然出4.5星舞女
我正隊可以8隻5星刷金石啦

本來單抽到阿伯pool第三0抽都唔出就放棄

最後都抽多一抽出咗5星啊伯

而家可以strong hold石

我啱啱出埋啊伯都可以8隻5星 打晒啲討伐

咁想抽野咩

D石可以SH等 PRIMROSE 啦

恭喜加入5星戰隊

我知

真係救唔到

遲下出王女先抽

弓 劍 都ok

抽新pool囉 乜撚都有 不過隻pickup就唔係太有用

今次真係抽到呀伯 不過4.5星 去唔去馬

唔建議 阿伯最值錢嗰招5星先有

有啊伯 第一次必殺30萬貓

不過真係要計清楚 費事㩒錯唔啱數

係，試過打少下走佬

其實如果會救到再出兩條世界線

終於...下午1點刷到岩岩 9個鐘...終於出
想問下剩低既石留定抽啲咩池？

今次兩個呀伯都抽到

想問下點綁帳

Menu 其他 第二行第二個

隻game 有無得改密碼？好似搵唔到有

有咩地方要密碼

抽亞伯刷定學者好

改綁帳號果個

嘩屌全五星咁濟

Please enter a valid e-mail address.

我用Hotmail/gmail都申請唔到綁定個帳

係咪之前用過？

5星阿伯get
之後抽咩pool好？

無左女弓真係唔知建議咩pool好 一係劍士囉

新手除左呀伯 仲要抽咩 定係strong hold

打手

今日出左隻4.5男弓 未有5好似仲廢過4星銀髮妹

5星除左首中同課必中之外都係4.5

咦喂
阿伯 聖誕妹 男弓 女劍
3+4+4+3
唔洗Npc 幫都可以爆到肥貓盾
係咪有得J

係 但第一turn唔可以打爆佢

都係要npc 幫一下
係爆盾嗰下唔洗幫

14+13+16都係差兩滴 喊出嚟

有自己屋企啦
有貓貓陪訓

係第二間屋又要等3日

迫你一定要日日玩
打嗰隻石頭龜

都係之前抽女獵果陣好彩大爆發
之後就冇中5
所以先問每職五星
定有亞伯緊要

抽晒d石
4星劍士x1
4星弓手x3
4星神官x1
4星學者x1
加5星阿伯

其實開得？

多謝咁多位肯答新手問題

得一隻5星 會辛苦d

我都係一隻5星神官開局
之後先慢慢抽多d
會唔會亞伯唔入大pool 抽中左慢慢抽返其他會易d
Btw 呢隻game 唔課係唔多免費石

其實十抽有無著數d?

冇

所以我之前都重刷個3
5星開局
之後就有啲歐
而家0課 8 5星

呢個要點解

隻成人怪唔係換日重生
睇黎真係要等足24小時

ok 咁我得閒再刷過

要去返打樹果個位等佢個樹人再岀

每日一次打木頭人

10連又垃圾

心血來潮普池十抽4.5男弓

點解7lv任隻蛙咁撚勁3星賊角色任

又射左15抽

心血來潮單抽劍士pool
出咗4.5星男劍

女劍先啱

有IF 線就正

叫晒啲人過嚟住

救唔到不過遲下岀池比你抽

幾時先出

每日香港時間3點

要等一日

請問依2個任點解？

（都係唔刷，慢慢打算）

第二個係同人街邊啲人傾計 完成就做到 之後就係交換所換一次野 我通常用銅碎換銀塊

唔該晒

啱啱過咗第8章想刷肥貓，去咗60lv map但見兩隻50lv貓多，極少55lv貓，正常？

睇運

通常兩隻50/ 1隻55

是但出現